# Диагностика сетевой доступности
Скачайте папку по ссылке:
<https://goo.su/2tx5>

Откройте файл и запустите START.cmd
На экране вы увидите выполнение сценария проверки ресурсов сервиса Видеонаблюдение в «Командной строке» после успешного выполнения окно «Командной строки» закроется, а результат проверки появится в той же папке в файле «report.txt»